我代表波台原諒當事人

偷食啫
脾我都忍唔到啦

你梗係忍唔到啦
你a09嚟

ching有無靈魂

冇

錯在sammi同馬明

香川未出聲

你女人點忍？

我代表飲食台原諒安仔，偷食無罪

@左你成晚

連登［會員］原諒佢了

咩post

心淡 分手啦

岩岩覆左

ching係咪壞咗嘅人？

朴ching你變壞了

我係

但冇女

但都冇女

樓主a09 俾個欣宜你都忍唔到啦

比我都屌喇